Các bước khởi chạy
- Chạy project service spring boot (mặc định url database là localhost:3306 và database là t1811e)
- Chạy project client react js
	+ Vào thư mục root của client chạy cmd: npm i, sau đó chạy npm start
